★智能手機業務遇阻滯 華為傳進軍電腦屏幕市場

被美國納入實體清單的華為，在通訊設備和智能手機業務上遇到不少阻滯，日前有消息指華為將會進軍另一領域，未知是否與上述事件有關。微博用戶@長安數碼君爆料指，華為的電腦屏幕要來了，而且還涵蓋高、中、低階 3 個市場定位。

有大陸傳媒表示網民爆料與早前的傳聞脗合，指華為電腦屏幕已經經過了超過一年的測試，將會有 3 個版本，預計會在未來數月內發表。當中一款屏幕為 32 吋，使用類似 mini LED 背光 512 或 1,024 分區，華為將會加入支援自家品牌其他數碼產品，例如手機和平板的特殊功能。

肯定出埋d連cam連收音咪做賣點既mon

唔通差在入面加幾粒WiFi Chips 每日24小時狂Crack 你WiFi signal 啦

成個screen stream走

真係拎住本1984當獨栽教學

又係成堆人沖晒去做爛市

唔駁network都有事？

會答你内置天綫連衛星
or樓上話内置chips crack你wifi

好似小米咁 範範都撈成本價打入市場